後生仔, 禽日使鬼為左個廢老side咁多時間同口水, 最尾仲要滅團

以後一見到呢D藍屍廢老唔使講咁多野
首先問自己打唔打先, 打既就快唔打既就閃(當然記得要警告D花生友)
跟住搵人擋鏡頭呢D你識架啦
你仲要係黨鐵範圍, 時間好寶貴架
出黎做野唔可以心口得個勇字, 要冷靜同諗值唔值啊
加油呀後生仔!
要食腦!

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

到時廢老自己報警咪一撚樣
同埋好難確保在場無藍絲報警

一毛狗除左負皮仲識乜
死垃圾藍屍你冇撚用架

所以更加要爽
禽日搞左成五分鐘

打撚爆佢部電話冇得報警

帶把遮出街係為咗啲咩啊

琴日係狗鐵唔鳩開車
件廢老只係呃記者鏡頭時間既作用
不過好支持下次有呢啲廢老, 仲要有武器
一係打到殘廢, 一係走

散水要爽同快，唔好浪費時間，呢方面做好d。

一野打鳩佢然後走囉
係又俾人拉唔係又俾人拉
打鳩佢起碼自己爽啲

d人散水永遠慢

佢挑你打交，打唔打都好黨鐵見到有人想開片會停車再報串先

如果你唔驚真係爆佢老母先，佢咁搞擺明係攬炒你咁多人，佢最多只係多條罪

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

以後見到 一係打到佢地仆街之後閃 一係就閃唔好理佢地得 兩條路 因為同d藍絲理論係錯

你明我講咩哩

剩係係度口舌之爭唔知做乜
我地做實事架嘛係咪?

其實打到佢出車廂可能會好d
到d人報得警黎 果架列車d人都走晒

屌你隻柒頭猁 其實你知唔知尋晚咩事

走左人先 藍屎太多啦

仲要隻廢老擺明又廢又跑唔YUK
好似呢度D mon PO狗同廢藍咁
話緊你呀食屎狗
聽日開學你D仔女期唔期待啊

仲係慢慢行坐低掃電話

其實馬後炮 個個人都識

邊有罪, 後門放人架嘛, 阿sir做野使你教

結果都係要靠港鐵走

冇錯嘞
對家拎晒槌仔呀講緊

打埋一份

有人講話拖佢出去
但D人仲企定定係度嘈

正確
一係打，一係走
唔好哂時間
同佢嘈毫無意義

冷氣鍵戰果然特別威猛

事後軍師

仲有報警個d收皮

宜家報警只會幫兇徒 拉受害者

其實係9鐵搞
唔關前線事
唔好鬧自己人

其實應該直接拉佢出車廂私了
唔知做乜中間隔住條友
兩邊喺度對鬧浪費晒時間
一係就做嘢一係就走
企喺度真係最下策

有片，MTR突登不斷開返門比恐怖分子入去恐怖襲擊

立場有最新既黑警太子站恐襲片，應該要廣傳依段

想刷存在感呀?早撚抖啦P牌仔

禽日之後黨鐵可有可無啦

殘忍只需一棍

全民打狗日

香港步入烏克蘭不遠
革命即將降臨

光復香港
時代革命

你望下之前D連儂牆糾紛
差佬黎到咪又係塔晒D手足
冇著數啊

唔通好似你咁縮埋一舊咩柒頭

所以打撚完就走
依家無論你打人定比人打都係會被人拉
公義係靠自己靠民心
仲信黑警同香港所謂法律？

好威威wo鍵戰睇你個閪名真係無改錯

仲謒報警
佢打你啲警犬都係捉你架啦
咪再咁天真

真呀
唔打就無必要嘈
嘈完唔通報警咩

不割蓆 但下次要醒啲

收皮啦, 好似你咁歎冷氣, 佛系抗爭呀

報警果D係冇睇新聞

琴日係黨鐵唔開車
唔關手足事
要講幾多次先得

不推文回覆

知你叻啦 比個like你得未？

推～黑警都唔驚～驚老野咩道理？

幫推
出得手就要快狠準，唔好同佢9up

我冇鬧佢地
我冇指責勇武
燒狗肉我都唔割
我只係想講君子不立危牆之下
唔係每戰必戰
係擇戰而戰
講左就黎三個月仲有手足比人拉我想出D綿力檢討下
樓上有班on9仔就話我事後孔明
有氣有力我都用黎屌狗啦

比人講中左
Btw 單機架你

你講緊橫間衫渣住長遮果個?

P牌推唔到照推

唔緊要
出事就檢討
今次出事最大原因係行動對方升級
我哋原地踏步

當法治精神向權貴傾斜
制度就要用黎推翻

我記得條友係中間勸交

點解你唔出去指揮??

黨鐵有晒CCTV直連警總
散水就做返散水嘅野
行動前諗一諗有冇退路
黨鐵站一封就死硬

呢個真 一係打 一係走 行動最實際

過主啦, 仲似番個人既今日就同我入機場, 不過你呢D廢西咪剩係識打字拎存在感

樓主出發未？

所以整連儂牆既手足都要有勇武手足睇住
唔可以落單

同有冇人報警冇關係

唔好忘記車站cctv連咗去警總

推, 好認同

其實發夢見到D藍屍係度引戰
好多人都係講句"算唔好理佢"就由佢透明
手足其實都有清醒既

佢唔打你你都唔好郁手住爭取時間著草好過
但佢拎鎚仔就.....俾人打到瀬屎都無野怨

我知呀
我上面覆左, 我冇怪手足

真，支持，係郁手就快，唔郁就走，咪晒時間嘴炮

你以為自己邊個 好心照下塊鏡

手足唔係驚

突發好難做野，周圍都天眼實搵得返你出黎，除非你專登遊車河捉廢老，打完換線走人

尋晚係車長唔開車

一係打一係閃，兵貴神速呀

熱血所以勇武, 你叫勇武唔好熱血??

有係唔夠
要每一個都夠冷靜先得
唔係單一事件 久唔久就會有人比藍絲激到

推比多D人見到
同埋如果真係冇得揀要搭黨鐵
盡可能換左裝先
太古 葵芳 太多單了

反正冇可能勸得掂班垃圾

push

你慢慢單機 心諗做乜鳩

班狗而家見人就拉
真係學之前有個手足講要be air

成10分鐘啦
一係戰一係守
唔好同d廢老係到磨

真， 呢個地步唔需要再講廢話

唔只爽咁少
如果成功廣傳
仲會加大其他藍絲撩交打嘅成本

不過示威者=暴徒個概念會再強d

真係唔知呢D人諗乜

有哂片啦屌你 仲鬧手足

我認得你呀死分化撚
仆街趁地淋啦屌你老母

佢搵幾隻狗每條扶手電梯封住就已經困獸鬥啦

香港人係抵撚死，永遠只諗住置身事外，有人比人打淨係識係隔離睇戲

其實...尋晚有段直播係拍攝到整件事嘅因由!! 嗰條廢老係其中一個導火線，引致黑警入閘，無差別攻擊市民!!! 架地鐵被延遲開出，身為搭客嘅廢老有情緒波動係可以理解(撇除黃同藍嘅身份先)，可能佢約咗唔知邊個大媽去跳老舞都未定!!! 如果張兩個角色掉轉，廢老令到地鐵廷遲開出；而咁啱你又約咗女神食飯就嚟遲到，你當下嘅反應會唔會似廢老咁屌媽折蟹呢!!! 巴打們，無人要割席...香港人亦都搵唔到理由同勇武嘅巴打們割席!!! 但係，昨晚嘅事實係...你哋本來可以平安咁轉場，但就係因為一件廢老...幾個被憤怒蒙蔽頭腦嘅勇武；同該件廢老互屌、互扔雜物超過10分鐘!!! 或者,勇武巴打們...如果再遇到咁嘅情況，屌完就走；無需為啲廢老而浪費時間!! 當黑警嚟到嘅時候，廢老表示撐警嘅；就可以大搖大擺咁離開!! 而勇武嘅巴打們...如你哋被捕，定必會受到酷刑對待!!! 再者，好似上次機場和你塞咁...引致外國旅客嘅不便，年輕人們都會企出嚟真誠致歉!!! 如果，昨晚係因為某啲事而令架地鐵遲開，向受阻嘅乘客講句SORRY..唔好意思，大概會係為大部份乘客所體諒或接受嘅!! 勇武們，做嘅一切並不是完全是對的，知錯能改..善莫大焉；此為真正嘅勇武之士!!!

所以越夜就夜唔應該搭黨鐵

記住
食腦先可以戰無不勝

絕對反對用索帶綁上其他人
因此我強烈譴責再次出現腐國豪事件

你有冇睇文宣架唔好扮參與wo

出街隨身拎槌仔都係想打交姐
今日放佢走難保他人會打其他手足

啲狗總唔會24小時full gear

有blackbloc加換裝已經令追捕難度大大提高

個度咁多cam 打左好難走，講真和理非走人就算

咁多電話拍片上fb 打完比人拉硬

推

閱讀理解0分你望多次我打乜先啦

你大愛對敵人，但敵人殘暴虐待你。
一次比一次過份

I AM SORRY

抗爭去到第三個月
其實好多人已經去到臨界點
預左會不斷出現呢D野
唯有從經驗中學習
個個都怕比人屌做事後孔明就唔會再有人提出意見
到最尾就比人拉晒D手足

有關 831 太子站警察無差別攻擊市民一事，

有位加拿大記者 Tiffany Foxcroft 呼籲在場，甚至係響地鐵站或列車嘅目擊市民同佢聯絡，
佢嘅TG係：@Tiffany_Foxcroft

佢要將黑警做嘅嘢send去海外呀！
佢係加拿大最大嘅新聞網絡CBC電視台記者嚟架！
麻煩幫幫手🙏🏻

就讓左膠大愛撚做第一滴血吧

手足打塊玻璃又係暴徒
飲雞尾酒又係暴徒
咁仲有咩所謂?

你唔使玩分化, 我冇鬧過手足, 冇比D狗打到傷殘既就自己爬文
再玩分化我第一個屌撚柒你

最垃圾係幾條廢佬都搞唔掂！係車門出面鳩屌

走？太子站出口就係狗屋

好多花生友...去到邊都有

吊得最大聲個位手足 麻煩你拍片跪玻璃道歉啦 叫你走有唔理一味係咁吊人老母有西用咩 睇到火都黎 ，你識做嘅就出黎跪玻璃認錯 下次唔好咁啦我比次機會你。

無錯..應該要速戰速決

一齊圍佢
搶走啲攻擊性武器
黑警咁制左服就得

點解班狗會咁快到場

樓主屋企冷氣開緊幾多度呀冷氣賤種

唔好同廢老哂口水
屋企果啲都傾唔掂 仲想同街果啲傾
Be water bro

個廢老有鎚都唔會比人拉 我地得把遮

你錯了, 樓上已經有人講左件事係點
同埋手足冇比憤怒蒙蔽雙眼 蒙蔽左既話果個藍絲訓緊醫院啦
say sorry? 勇武做錯做D咩?

抗爭成本越黎越大
香港人真係要好有決心至得

一係唔理廢老一係hit and run，勇武千祈唔好嘥時間對峙，要同廢老講道理就留番俾和理非

係, 千其千其唔好知唔知

我邊個字有鬧手足

Say sorry to 手足

佢應該講緊橫間衫擋住廢老同手足中間個個？

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

人太多 現場資訊唔流通係好難散得快
每次都係黑警捉人先識向前跑真係好撚心痛 幾時先識醒
可唔可以出去前做好心理準備 問下自己依家嘅目的 無目的係咪應該走
而唔係齋企係度企埋一堆密質質害死最前線 講到口都臭
香港人 自重啦

樓豬依啲冷氣軍師最撚叻馬後炮打飛機 冇point就屌番人分化

你個名冇撚改錯

你地唔係諗住感化佢呀嘛 出手 然後快閃

現在不是講理論嘅時候 係要講實戰呀。 鬥屌老母有春用咩 ，走佬仲同人嘈 ，一隻手拍得響嗎？

往死裏打?

屌你老母
我老母做過民建聯會員
連佢都支持打鳩琴晚個廢老
以後現場邊個再反對私了,拖時間阻撚住就踢撚開佢啦,琴晚嘅事係左膠誤事嘅教訓

淨係敢網上講，仲廢過現場屌

核爆都唔割
做法唔完美 有改善空間

問題係手足當時要爭取時間盡快閃，當時班差佬在旺角掃場中，要過來圍真係可以好快。

左膠害滅團only

先打左膠, 再打廢老

Be water

同意，我相信適者生存

岩呀
所以有咩唔夠一定要檢討
成日屌人馬後炮係冇用

買嘢時要留意有冇cctv同埋使唔使登記！

手足頂住道車門同班煩老嘈咗5-6分鐘，之後重有人玩滅火桶噴入車廂喎，真係港鐵唔開車？

岩啊 嘈係零價值觀

直如畜龍都唔會同你嘈

利申發夢果時諗到

今日開始黨鐵已經唔安全，盡量唔留太夜，一有爭執就離開黨鐵範圍，密閉空間就好今日咁俾人圍嘔，班仆街無性

根本就係, 一係就打撚死佢地
一係就走吧啦
10幾個都唔夠3個打...唉
勁心痛

花生友同左膠最撚麻煩

尋日一路睇一路諗時間無多，點解仲唔走，點知真係出事

打佢咪又係停車
走佬時間緊係走先啦

關咩事呀, 黨鐵同狗mon 左班手足好耐, 一直係部署緊係邊個站停車封站捉義士, 根本無同廢老口角都一定出事, 你睇返條爭執片, 當時架車係仲行緊, d 人話都係坐一個站, 然後門就打開, 然後就無再試過閂埋

初初6月果陣都有講就係話入夜班狗就會發癲
好多人又唔記得左 係要拖拖拖 set rb係要爭取時間走呀唔係比你玩陣地戰呀 可唔可以改善下

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

極速私了，極速離開黨鐵

完美示範點樣用力推一下就可以過到機，跳對女仔來講真係好難

直接拉佢出黎

其實有好多勸交撚阻礙，曬左時間！

始終太善良，唔似對面班禽獸。
對佢地，要自己先變野獸，事成變返人。

會唔會係唔埋佢地同走快啲，唔係現場真係好難評論，藍絲真係冇腦，話自己中立都一樣

係on99同廢老嘈
嘈撚左10幾分鐘
唔撚打柒佢 仲有個天才用滅火筒
之後即刻停駛
2分鐘d狗落哂嚟

係因為滅火筒搞到停駛丫
下次打還打 拉佢出車廂打
如果唔係成車一齊gg

其實昨晚係撤退緊，
撤退就唔好搞咁多野。
專心走，打記者咪等記者自己搞，
佢中立你幫佢，其實變成佢唔中立。
班廢老話報警，
你就大叫：報啦！報啦！
其實真係on9.
唔係記得自己係撤退緊，
有哂裝，可能重有哂色。

唔好同廢老嘈。。。記住呢句

係，所以除非你有心玩，一早揀定個唔關事既站上車，由入閘開始前就用膠袋笠住對鞋，帶哂口罩帽坐車
一打完出閘搵後巷除帽口罩膠袋走人

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

岩，一係打，一係閃

下次邊個做左膠，數三聲唔走就打撚埋佢

啱

不割蓆 不分化
多謝前線

全民跳閘！唔敢跳就捐！

下次再依啲情況 夾佢出月台 私了 再走 畀人圍2分鐘 佢應該傷到下年㗎啦

話左要攬炒就攬炒
打到一隻蝗蟲重傷算得係咩

一係大家唔理散水 一係就速戰速決打完就閃
咪撚互屌 琴日屌到曬時間 比狗入黎 人又拉曬
搵人拉住左膠 同擋鏡頭 人多圍佢老母 仲有打人技巧係kick或撻人落地再打 佢地難還手

要打，搵人行去打佢一拳之後走

小心CCTV 直接私了
唔好諗 即刻做 快狠準

兵貴神速

好忿怒

恐襲同廢老打人 唔係同一架車黎

黃絲呢邊都要配合，無戰鬥力既唔好行出黎，唔好接近勇武，唔好令勇武嘥時間諗你信唔信得過，會唔會捉住佢

麻煩手足熄cam同開遮

其實馬後炮 個個人都識，

比人講中，嬲到要標籤人

你係一隻狗，無錯！

我屌鳩你唔係因為你係P牌仔係因為你廢呀 你唔知架咩

講黎講去都係唔知你屌緊咩

其實馬後炮，個個人都識，不服請辯證

得啦你贏啦好未又廢又煩on9仔